Idp Ielts check唔到result

小弟7月15號考Ielts
suppose尋日有得check result
但到今朝都係 no result found
想問下有冇人都係咁?
入身份證no. 洗唔洗打埋括號? 定就咁打括號入面個字?

好想知自己幾分

Idp個網廢撚度 我之前又係上網睇唔到
上去拎cert先知成績

翻工冇時間拎cert

咁咪等佢寄到咪知lor

要多好多日